幸運星娘娘邊撚到正？

大面到死
又mk

圖？

包面先正

正唔正咪又係冇份屌

小心俾狗咬

送都唔撚屌

利申中學同班三年